如果全世界首相都武肺瀬野會點

世界大亂

#PrayForTheWorld #PrayForBoris

應該冇你老母私生活咁亂既，生左你呢隻雜種

Pray for blowjob

強國統治世界

屌笑撚左

sure sure

全球首相中肺炎=不流血政黨輪替
全球首相中肺癆=流血政黨輪替
利申：國際民主觀察員

Bam 得未...

(Admin肯做嘢未呢）建議admin封鎖#50328玄學大師詹惟中，發表強姦言論傷害受害人(4)

千祈唔好，係都林鄭中肺炎先！！！